#Teste de Frontend React [SOMENTE ALOCADO]

Olá Dev! Tudo bem?
Nós estamos sempre em busca de profissionais interessantes e interessados, com boa capacidade de aprendizado, adaptação e principalmente bom senso!
Este teste tem como objetivo avaliar e desafiar você. Não é obrigatório realizá-lo completamente, queremos apenas reconhecer seu esforço e potencial para aprender, se adaptar e tomar decisões.
Vamos ao teste!

Sua missão é criar uma landing page para listar e detalhar, sendo que o layout inteiro é livre. Utilize uma dessas 4 apis de sua escolha:
[
{ linkApi: 'https://swapi.co/' },
{ linkApi: 'https://developer.marvel.com/' },
{ linkApi: 'https://punkapi.com/documentation/v2' },
{ linkApi: 'https://developer.spotify.com/documentation/web-api/' },
]

##Regras
Para o desafio ficar mais interessante, decidimos criar umas regras básicas:
No layout, você utilizar algum framework CSS (ex: Bootstrap, MaterializeCSS, Bulma...)
Na parte de JS, deve utilizar ReactJS... tente não usar jQuery

##Por onde começo?
Primeiramente, você pode fazer um fork desse repositório aqui, para sua conta do BitBucket, depois disso crie uma branch nova com o seu nome (ex: nome_sobrenome), para podermos indentificá-lo.
Após terminar o desafio, você pode solicitar um pull request para a branch master do nosso repositório. Vamos receber e fazer a avaliação de todos.

##Só isso?
Só! Mas se estiver motivado, tente preparar o projeto para ser executado e testado de maneira prática, usando alguma ferramenta que facilite isso (ex: npm, yarn, docker, etc...).
Se preferir, pode publicá-lo em algum servidor de sites estáticos (ex: Firebase, Netlify...), esses exemplos são gratuitos, mas você pode usar um Cloud próprio também (ex: AWS, Digital Ocean, Linode...).